尚悅嶺 廣告幅插畫邊個畫？

個畫風幾正

門小雷(好似係)

但門小雷畫畫好似冇咁實色

韓國插畫家zipcy，不過唔知有冇俾版權
之前見過個廣告都好奇

唔該哂

唔係啊 香港畫家畫㗎